[本廢青無聊博屌] 有冇人夠膽喺度留低自己中文全名？

小弟唔夠膽

你都係想叫晒啲俊傑家豪浩賢入嚟啫

王抒優

何家強

你又啱喎，冷門名點敢留

本廢青只敢留一個姓：
小姓李，與李嘉誠同鄉，但一個喺天一個喺地，我識佢，佢唔識我

岡田亨

日本名

約翰 禾爾

李少白

毅進星

王一心

黃瓦全

梁振英